近年好似愈黎愈多火車頭!!!!!!!!!!

同埋唔戴口罩既冚家剷
以前明明好似冇咁多呢D冚家剷
但近年愈黎愈多
唔好賴係大劣人
因為我見到好多後生仔同廢老廢中都係咁
正冚家剷

🚬👌😤

真係好臭，我有時都要帶口罩，怕左d煙民 cls

禁電子煙咪逼住食真煙

其實咁多年嚟一直都有，係你唔記得咗

以前企係到食多

煙剷死全家